生活環境同個樣有冇關係

招聘關係睇到大陸人車頭相
九成人三尖八角騎騎呢呢
男既多怪眼怪眉 五官比例古怪 頭就更奇特
女既一樣 有唔少暴龍樣化妝都遮唔到
一百個得兩三個有氣質

基因問題

香港普遍冇果浸7味

水食物空氣等等都會影響身體
英國咁多男人禿頭就係因為食水問題